［又周街斬人？］葵涌男子街頭遇襲 手腳中刀受傷

今早(11日)9時許，一名男子途經葵涌葵定路11號街頭時，遭一名持刀男子襲擊，他走避不及擋格時手腳中刀，途人目睹大驚報警，刀手逞兇後逃去。

多輛衝鋒警車趕至，事主中刀仍然清醒，經包紮後由救護車送院急救，警員在場向途人了解，並於附近兜截疑人，暫未有發現。